求室內設計師介紹

想搵服務態度唔差
唔需要太藝術 擅長design舒適style
最好係黃

本城設計

樓主你個故呢

前排有啲事一路唔得閒update

Tg me

大埔 室內設計 OSCARC STUDIO
黃，我岩岩裝修完。
老老豆豆 睇你自己BUDGET

即係偽黃或籃都得？

試試呢個

有興趣幫手

Settle Interior, 朋友係設計師，剛裝修完，好細心！希望幫到你！

dic

教主

呢間幾好
黃到金

推呢個, 裝修緊, 早知搵佢

in hims design

又推人落火坑

之後 陸詩韻 上黎你屋企

唔好亂講野啊，DIC人地政協黎

diu 即刻唔幫襯

@JWIDAB
詳細PM講

你自己查下好，介紹嘅嘢好多時會領嘢，唔好亂咁試，你會後悔

你鐘意咩style

想問巴打當時係唔係傢俬到單位前已經要比95%？